［煞～景］Stephy比藍絲砌串鳩黑警

無腦藍絲想像力真係幾豐富

呢啲唔係藏頭詩，係老屈

被害妄想症乜鳩都做人

咁大煞風景

😅

痴撚線咁都諗到

痴撚線

屌

大煞瘋景?

大殺瘋警

傳統華人社會，是黑社會文化。沒有任何儒家體現，整個社會缺乏仁義禮智信，反而孔子所指的小人都一一呈現，人們只強調儒家中的孝和尊卑之分，即由下而上的尊敬，而沒有由上而下的愛護。大陸自古一直是借儒家來行法家思想，人們對犯罪沒有愧疚心，沒有任何愧疚心，沒有任何愧疚心，而且是人治判決，用盡歪理將腐敗合理化，簡單來說華人社會都是黑社會文化。我們身在其中如沒有西方人的教育，一般很難察覺得到這種落後和野蠻。完。